美國最高法院拒絕德州要求推翻大選結果

Texas has not demonstrated a judicially cognizable interest in the manner in which another State conducts its elections.

簡單黎講最高法院唔認為德州有權去干預其他州份選舉

如果係standing嘅問題，係咪即係得搖擺州啲人可以告？

蕭生話贏硬.......

終極敗訴

Civil war is coming to town

拜登收買最高法院

冚家鏟

侵侵molamola

又話supreme court幫 trump既

你都識講係燒山

玩完

香港都玩完

唔走等死

愛侵力肯醒未?

唔使驚

大部分法官共和黨委任架喎

仲有候選人

佢淨提左Alito同Thomas啫係得呢兩個支持係咪啫係

賓州自己告自己 唔算？

PA類似CASE俾人收埋皮啦一早

佢特別提到呢兩位係因為佢哋之前話最高法院有權審理
但亦都話佢兩位都同意:都係最多得個聽字,唔會批准任何要求
I would therefore grant the motion to file the bill of complaint but would not
grant other relief

咁都拒絕得
啫係各州獨立都得啦
憲法都唔駛守既話
打得內戰未

而家係有自己州告自己政府
因為真係違憲
不過法院咁樣判既話如果真的推到內戰
法院其實都要負幾大責任
而家基本上唔係話違憲唔成立
而某程度上係因為怕上身左推右推咁

btw 其實都好大機會內戰

Wtf內戰硬了

佢係話would not grant other relief
其實係啫係可以理解成審完都唔會推翻選舉結果
啫係俾你審都冇用
BTW咁投票結果咁睇啫係你連4票都唔夠

宜家佢話可以自己告自己
自打嘴巴？
之前果d係最高法院？

美國真係打內戰的話，到時邊個國家獨大？

FBI cia 唔執法，州議會話唔知，告上法庭又話唔關你事，咁即係硬食啦

同香港一撚樣

法官5毛 blocked

玩撚完

一向都可以而呢D選舉程序違憲CASE選前係已經告過堆。。。。

比奶共joe上 邊個國家獨大？ 長痛不如短痛算啦

美國打內戰咪盞益左共產黨
連登仔瞓醒未啊

俄羅斯？

以後賓州無上限mail vote 都無人可以challenge

Burn hill good thing

法院點會理愛侵力

咁係咪最高法院

唔好理總之就係deep state

連登國

查一查好似真係7-2
咁啫係侵任命個3件都唔濕佢
侵大總統張清算名單係咪又多一個Federalist Society

雜種又贏

之前連登仔又話咩熟人？

內戰睇黎係必然 法院咁撚樣都拒絕我屌你老母

話brett kavanaugh俾DEM屈強姦要報復個D人呢

冇啦，我會認為等於係終極敗訴
侵侵都盡咗力，冇計

侵侵仲有咩招

其實有咩可能唔比

其他州都係stakeholder
影響左其他州選民既權益

一日個server 修復唔到，提供唔到實質證據都無用

其實冇話幫唔幫㗎，所謂保守派嘅大法官，其實只係純粹由共和黨總統任命咁解，佢嘅Stand係唔一定支援保守派

咁浸告鳩拜登個單應該未reject掛

之前有接近權力核心既人係大紀元透露嘛
連登仔睇完咪覺得一定反cup

兩黨共識

咁撚多證據都唔理
同香港唔比影就無舞弊一樣

呢次真係終極嘅輸，香港人真係好自為之
大家，共勉之啦。

有需要，有能量就離開啦，冇人再欠香港啲冇嘢

GG

廢侵完蛋了

而家係連法院都話唔駛守法呀
咁點解唔俾市民捍衛自己嘅權利
因為驚支共而基本嘅公平公正公開權利都可以放棄

要幫都睇理據

太出面咪俾拜燈郁sc packing

唔安內想攘外？

完全控制晒啦講真，美國從此亦不再偉大，係我心目中

州無權力影響第2個州

咁自己州告

又點

fb咁洗太平地法 同我講無fraud?

家陣邊個同你講呢單係打舞弊

香港：唔比影就無舞弊
美國：影到幾千宗，都唔理你

告完審完收撚哂皮啦

唔係判左違法咩

都唔係太關事，敗燈陣形係咪都會郁㗎啦其實
佢哋而家隻手遮天一定會

真心on9
總統大選你個州點做係影響左其他州人既權益

講左咁耐 上過最高法院未

都係果個問題
拜登上左台要面對有半個美國既州講明唔撐你
真係睇下點管

發現有問題就叫影響

即係殺人放火開集中營，其他州只可以見死不救

佢有咩所謂，權力已袋，commission 分分要加價

Ching你睇開大紀元？

紅州獨立啦屌

到時美國內戰由得班美國左膠受
自己攞嚟
睇China Joe同黑婆點樣收科

反正香港依家都死撚咗好耐
我係侵粉......食下花生就算

連燈仔一路話中國廢
依家又話美國已經比中國收左皮
真係笑撚死

又屈蕭生，兒登仔真係

嗱唔好屈連登仔 只係愛侵力講嘅

公道啲講
如果燒山真係咁大影響力
咁香港唔使咁慘

割席？

等下，trump 唔會咁蠢，實有好多招數未用

連登從來唔會同大紀元新唐人同路

咁講其實各州可以獨立算

之後又有連登仔怒屌蕭生
行為同中共一樣
美國個邊形勢失利
就搵個香港人去出氣

penn有單真係上過

PA咪上過
你可以其他州再上既不過一黎有冇告過類似既CASE怕唔怕一案二審一回事
二黎14號係選舉人投票睇你趕唔趕得切囉而且咁要下級法院一級級告上去
唔係得番咁少時間都唔駛出到TX自己出馬

美國聯邦可以收皮玩完

支持trump用任何手段

拜登 一個月 唔表態
已經同你講左佢咩立場

愛登力睇唔到

真，燒山真係何德何能
要屌佢既，咁自己一樣睇錯又唔屌埋自己

個單好似直情係咪9-0唔受理
加埋呢單至少我可以下定論SCOTUS個立場
呢D野係你咪撚搞我

玩撚完架啦
最慘係參議院Ga個席比libertarian 𠝹票𠝹到49.7
差0.3要次輪
變左民主黨會科勁多水打選戰
仲要可以依家先黎登記選民 又r勁多年輕人票

輸撚哂兩席就玩撚完
拜登控制哂兩院 為所欲為

咁佢即係自打嘴巴？
司法已死

拜登下一步
認為COVID19病毒係來自美國
即刻取消香港制裁所有法案
更加趕走在美香港示威者送返香港
要對中國賠償

(雖然係FF但係China Joe可能做得出)

The death of United States

燒山從來只係一個普通香港人
佢真係有咁嘅能力
共產黨一早就滅亡
香港人就唔使咁慘

唔理，總之係左膠法官

一係打杖
一係收皮

其實本身翻盤機會都細
點解個個當翻硬盤，執法機關唔搜證，非執法機關的私人檢控本身就難度好高

最後紅州選舉人集體失信就好笑
成個體制崩潰

聯邦 州同州之間係互相影響
其他州加稅 搞到d人去哂另一個州影響人地選情
又無權理 又唔影響其他州？

紅州選舉人集體失信啫係當撈侵會一票都冇喎

The division of US

賓州
不過ff好了

所以Perdue同 Loeffler點都要有一個贏

有standing只係其中一個要求。冇standing一定吿唔到，有都唔代表要受理

憲法都唔洗守
怪唔之得呀登可以禁槍

共和黨人先啱柒咗

你有冇諗過呢幾排美國愛侵力係咁屌鳩GA GOP會邊個有著數

根本Repub都唔介意拜登贏 寧願侵輸 都要力保deep state
侵可以點

唔洗啦
GA兩個
民主黨一定光明正大合法出術

遲吓參眾兩院
共和黨冇一個會存在

True

佢個standing其實某程度上係冇問題
問題係唔應該由第二個州係提出呢個standing

constitution都寫得好清楚，the power to select electors shall be vested in the state legislature，其他state legislature有咩權力話呢個state legislature應該點搞選舉 (which is constitutionally not binding - it is state law which requires electors to choose according to the popular vote)？

最正梗係睇blm condom 絕地反擊

會唔會打仗

左膠唔識打仗

賓州有署名wo
定重新再告過試下？

出術又難d
得番一個州
全美金精火眼

個重點係 反侵多過登粉
佢地會唔會出黎反埋GOP咁解
定係見侵都輸左就唔投 因為今次投票已經唔係三合一

美國人連埋共和黨人都覺得選舉有贏有輸
輸左下屈再努力
得連登仔先係到ff咩法官咁判美國人一定發動內戰，之前仲討論到會出核彈

呢單野上一黎係唔應該由外州干預
二黎係呢個CASE上SCOTUS立場似係覺得自己都冇權管

咁其他州都冇權影響紅州選舉
侵做紅州總統，藍州都冇得告違憲

搞錯！打硬仗啦！

共和黨人係知有fraud
不過佢地有心借力打力踢侵走（除左ted cruz之類）

(反侵多過登粉) 呢一點都成立
共和黨派另一個正常人去選總統
結局就不一樣

侵反全球化，得罪幾多既得利益者
就算無deep state侵都死硬啦，係資本主義開大企業波

呢個po好撚多五毛狗

香港人食吓花生

上午係咁群魔亂舞

美國時間12月11日下午3時係被告4個州回覆高院最後限期，咁快審完？

認真問
2024共和黨派侵or蓬配奧
連登仔會點揀

最高法院入面已經係特朗普專門委任嘅保守派法官

冇跟一排
又話共和拎左參議院控制權？
而家倒輸到兩院收皮？
美國強大了

我覺得 如果總統同參院係分開投 唔係同一張
Perdue首圈贏鳩左9世

依家反侵已經無incentive出黎投 反而見到總統同眾院都係dem控制，可能仲投番gop轉頭 check and balance

通常5毛狗班弱智仔會係衝出黎帶風向

先安內後攘外

其實內戰係好事 可以清走淤血重新喚醒成個民族
咁將來先會有個更團結更強大嘅美國

藉口
重點係違法 關咩搞選舉事
唔好俾trump勝到
一勝到就溝淡你地

今舖真係內戰

其實呢句掉返轉講都得
就算侵贏左，要面對半個美國唔撐你，點管

GOP 50-48 DEM
GA仲有兩席因爲冇人過半要二輪
GOP一個唔讓輸哂兩席既50-50到時咪副總統投票決定

人地共和黨係有總統初選
你覺得連登仔真係話到事

要Ga次輪兩席攞多一席 如果唔係50:50 harris就做tie breaker即係民主黨控制

原本perdue過到50%就贏
得49.7%
比libertarian 條友攞左2.3%
夜長夢多 隨時葬送左美國

Perhaps law-abiding states should bond together and form a Union of states that will abide by the constitution.”

我驚佢連自己黨內都管唔掂咋

燈神發功

美國內戰仲好啦
睇China Joe點收科

法院唔理，咁咪由選舉人自行鐘意決定投邊個咪邊個！

參議院都搞到咁
咁眾議院係咪都輸成條街

仲有 BLM AOC

所以我咪話 應該判左違法 再彈番個波出去
要佢地自行解決

岩
變左聯盟對紅州

內戰殺左膠

華盛頓本週六又有集會遊行，已約哂摩托車隊型到爆

講真，要用constitutionality黎打成個election system，就係因為佢地知道根本冇evidence that is admissible and relevant (唔係幾條片或者嗰啲普通affidavit) to voter fraud

真，當年支那就係咁食左國民黨

團結打日本先

LETS GOOOO

果然就算係最高法院
都唔敢咩戲呢個責任...
Where is the justice....

真係咪當燈神流嘅

無罪推定太屈機
有證據已經係叛國級數

呢個rule都幾on9
完全係同check and balance 背道而馳

可唔可以搵人做冧條老野

習近平輸左台灣，贏左美國，一野翻盤

大家好走了

美國內戰由得班美國左膠受.....自己攞嚟
睇China Joe同黑婆點樣收科
China Joe仲要講到明會搞鳩槍權
反正香港係唔係都死撚咗
香港人最多食花生

侵面對呢個局面如果再唔全面軍管啲州就會自己獨立

燈神一出，誰與爭峰！

香港已經死撚咗

佢地下一招係咪用保守派憲法學者獨到既解讀Pence有權力唔收D州選舉人票

咁真係冇計
又唔可以屌票既
會唔會係證明gop有d理念或者要跟返

中共已經完全滲透美國

唔怪得呢單野TVB一直無報

正 又有花生食

眾議院其實收復多左好多席
但本身少dem好多席
而senate本身53-47
但今次改選係gop做緊既席多
依家跌左2席 多左1席 共-1
而GA呢兩席都係現任
所以要保到是但一席先51席

重有武一途，要睇夠唔夠民意，問題佢特朗普會唔會出呢招，因為損害性亦太大，有違特朗普原則

睇下偉大既侵大總統點樣串鳩John Lewis再講啦
你少D黑人投票佢都過半啦

好心咪撚再貼燒山
係兒登仔燈到燒山燈中

其實咁只會搞到紅州下次都反台齊齊出術
成個制度玩撚完

唔緊要啦2000年都有人屌Nader𠝹票既，不過人地嗰陣張係butterfly ballot叫有多少少（勁少）理據咁囉

會搞臭pence
不過今次過到骨 下次唔駛選

其實依家已經成個制度依家玩撚完
係下一步之後會發生咩事

明白晒 唔該巴打解釋

無民選架啦下次全部係造出黎
4年實有時間內定下位邊個做

Trump為人太正直太尊重民主太肯守規矩
隨時未必肯出military

其實係

參眾兩院
共和黨冇一個存在

sadddddd

一次過引蛇出洞，然後一野捉哂班人，清理沼澤

今次無左vote trump out呢個slogan去催票（通常投登就連埋投dem)
睇下dem仲剩幾多
理論上無左反侵票 應該gop會穩

嗰兩件分分鐘都係25 RINO嚟
Linwood真係講中
連美帝都要學香港人杯葛垃法會

守護公義都要架啦

雖則GA補選DEM D選民出名唔投票
但家陣GA GOP俾人屌鳩左個幾月
加埋Stacey Abrams出名催票機
真係好期待會發生咩事

大家互點一位

開始行走共產主義

共和黨派另一個正常人去選總統
結局就不一樣

左膠：愛與和平感化對方，we no gun

點解侵唔用總統候選人身份告，一定有standing

黑人佔人口比例好少
最緊要白左見侵落左台就唔好出黎投dem

笑到扑街 2020仲講票 啲票你嫁？

美國解體

問連登仔意見=連登仔以為自己話事
你驗下智商啦

連Justice Thomas都反骨
唔出Military嘅話真係可以等0-538

下一步左膠已經死撚咗

想great again就應該出
受唔住 就無計
過多幾年就俾人超越
共產黨入手光刻機都幾大獲

我記得之前有人話侵可以出緊急令重選，係咪呢招？

GA黑人佔全州人口三成啊小

1:美國內戰唔需要用海軍
2:到時Trump 好快會贏，絕對快過打官司

咪玩拉
到時邊有7千萬票
結果咪俾人成功做馬

德州要求被拒 咁仲有其他州

所以美國內戰係非常好事
清洗一班左膠

但你估出完之後有冇可以贏？
以招隨時連共和黨都唔鐘意

咪屈好冇佢同Alito支持開庭
不過係連佢支持開都話開俾你都冇鳩用推翻唔到啫

咪屈人啦，佢明明話機會好微因為法官唔想上身

49隻RINO仲唔夠?

呢個真
左膠邊識打杖

好似有告
但太多官司 唔知告咩
彭斯 侵 告登同賀錦麗

左膠得把口
點鬥得過人地有槍
所以拜登講明一上台會搞鳩槍權

燒山講左侵反cup低過三成

應該唔關standing事

又又又再一次證明founding fathers嘅高瞻遠矚——美國只會摧毀喺自己人手上，所以有第二修正案俾patriots捍衛聯邦

攞尾彩姐，係人都知，係人都對公義不得彰顯而憤慨
但邊個會夠膽真內戰？Texas都唔敢啦，宜家個個現代人，真有guts 攞槍反抗嘅有幾多？

RINO都好過比拜登為所欲為
參院擋擋會差好遠
btw就係唔埋侵堆先有得贏

中共同民主黨兩黨係要滅共和黨呀

咁我寧願民主黨去晒
共和黨全輸

roof koreans

你錯啦
係中共同民主黨同共和黨布殊之流想消滅侵

咁敗登就會當選

明黑鳩侵，吹牙
今次臨時搵1000萬票夠未
Scotus senate house全部會幫手睇你點鬥

點解
共和黨雖然都deep state把持架啦
但起碼check and balance

咪係囉
即使個州改法例
啲選舉人票改做抽籤/搵問米婆問國父/塔羅牌分配
其他州都冇得嘈

其實你見連XiNN都隊hunter 出黎都知大局已定

我估高院幫一個唔會令美國分化再加深既總統

有冇諗過其實兩個都會令美國分化再加深

molamola

而家最後一招係打中國做戰時總統

支那糟上台：再無公平選舉唔須要揀

呢個從來先係我最concern嘅地方
當然我想侵贏，但最大嘅重點從來都唔係喺呢度，
係究竟有冇人願意承擔係呢個責任

依家美國就係冇，一樣都冇，我唔認為美國依然偉大

Betfair overwhelmingly睇好gOP兩個

(侵當時一路都係underdog)

McPherson v. Blacker

依個真......法院受理的話全世界都覺得會偏幫侵, 班BLM實出唻搞佢地, 仲有DEM班撚樣......
下星期國會開Hearing, 戰線轉翻去國會......

燈神又再發揮成功！

啱啱先係咁吹奏聯邦制好中國要跟

簡單黎講
政客橫行
保持初心者寥寥可數

但拜登同傳媒關係好可以粉飾太平

你要知美國人其實好單純同安於逸樂

佢話法律條文上 好大機會違憲

但違憲唔等於會接受
始終有人的地方就有人的因素

屌

Scotus 5個紅官4個藍官都可以ignore constitution
Senate選多兩件RINO入去有乜謂？

個責任太大
個個都唔想揹獲
隨時仲要面對人身安全

為左check and balance 姐
GOP都係得番茶黨既人信得過

其實係唔係7：2

重建美利堅聯盟國

隔代陰點
支國傳統
而家美國擺明係支國隻狗
呢招緊係要學埋

如果參議院個兩席都比人黑埋共和黨就冇理由唔死撐侵，而家就係睇下民主黨有冇去到咁盡

內戰留名睇燒生出片講美國會內戰

打完飛機未?

唔知
基本上Bush sr/jr appointed 既人都唔會聽你點架啦

違邊條憲？點解違憲？
唔講以為蕭生讀law

支國統戰台灣為虛 統戰全球為實

反侵已經無incentive 去
同埋群情洶湧 加埋票站數量少 睇下仲點敢做馬

得Altio Thomas支持開庭

香港無架啦，各位有得走無得走都要走，中共報復既手段係好恐怖，唔好心存僥幸。

而家連港共都開始被中共批鬥

香港人唔讀歷史，就注定一世贏唔到共產黨

今次嗰2 (allow hearing but no other relief) 係 Thomas (大bush任命) 同 Alito (細bush任命)。
DJT appoint嗰3個係7 (does not allow hearing)

世界有公平有正義？

忠誠反對派
民主黨怕x

應該有，除非冇

咁的比例 就算勉強開hearing 都係無用

altio好像都講 佢都係聽下

佢10號在Twitter 第一次講左幾次係(政變)，似後面鷹派夾佢講

唔駛選啦
還掂憲法唔駛守
而家開始印定啲死人票
永續大選

不過懶得理4個州違憲
佢違由佢違
憲法只不過係本垃圾書

PredictIt gives Republicans around 70% odds of keeping control of the U.S. Senate, which will come down to the results in the two Georgia runoffs.

The odds show Perdue with a better than 66% chance of defeating Democratic challenger Jon Ossoff, while giving Loeffler a 61% chance of beating Democrat Raphael Warnock.

Polls show a different story, with polling averages from FiveThirtyEight showing Warnock with a 2.1-percentage-point lead over Loeffler and Ossoff leading Perdue by 0.3 percentage points.

Betting odds correctly predicted a Biden win on the eve of Election Day, but were much less bullish on Biden than polls were, giving him around a 63% chance of winning while FiveThirtyEight’s poll-based model put Biden’s chances at 90%.

莊家：
perdue, 同loeffler 都係6成幾機會贏

民調照舊睇好dem,不過只係dem輕微領先

夾生燈死侵侵

Rohn Roberts係哈佛
ACB係耶穌會聖母大學
Clarence Thomas係耶穌會聖十字學院
Stephen Gerald Breyer係Clinton family代理人
Alito 係耶魯JD
Sotomayor係耶魯JD
Kagen係Clinton Family 代理人
Gorsuch/Kavanaugh都係同Bush family熟
Harvard同Yale都係由Forbes family控制
全部九個都係Deep State黎

其實講咗咁耐到底係違邊條憲？點解違憲？

無論憲法幾有forward looking
都係控制唔到出術既人

布殊都係保守派啦

呢個德州主動想幫Trump
本來應該係額外助攻
Trump 同Sidney Powell 兵分兩路既主線
而家快到最高法院

唔係開黎都冇用係開唔到（Thomas就真係話開黎都冇用推翻唔到）
因為開庭要4票先可以開。。。。
SCOTUS有original and exclusive jurisdiction冇記錯仲要多一票啫係4票

邊個由2016嘈到宜家都唔認輸呀
賊喊捉賊呀宜家

Deep State由Zionist & Skull and Bones & Society of Jesus組成

法院都係Deep State
連 Trump Appoint 兩個都唔支持開庭
點解 Trump 永遠都要俾人背叛

布殊係Yale,即係Skull and Bones

所以trump都準備出軍隊
叛亂法 直接戒嚴 拉人封艇

正路應該九個捉哂

你講TX告邊條既話equal protection clause囉
但我就唔知佢點扭到equal protection clause保障州權喇

侵係話如果佢兩個輸
就係因為rino唔做好對簽名把關比人做票
無話佢兩個係rino (雖然可能都係）

以後選舉鬥出術囉
你出完假選票佢放火燒
然後一齊話睇唔到
super

撐侵嘅有槍，撐登嘅得把口，唔同嘅

係
既然法官都唔會理

其實老燒係尋日直播度有講
佢話SC未必會接
唔接就多數今日會知，老實講
佢係講中左的

Deep State 基本上由:耶穌會+骷髏會+猶太復國主義組成

都無野好輸 去馬

係囉
打土共會令日本坐大
都係同土共合作抗日先
之後再係內戰打贏土共

偏偏gop近年選總統既都唔係deep state
trump cruz rubio etc

下次隔離個州減税爭生意
係咪又告得

其實關心美國大選係正常
但係，係到幫侵出謀獻策既連登仔咩事

唔掃走tumor點抗共

直接去法院link睇啦，一單案冇咁易就close

呢D咪公義囉
當侵係老豆班人仲未識醒

最好趁依家打殘中國啦
即刻宣布台灣建交
宣布香港獨立 ( 冇咩可能 )

侵侵邊夠膽

唔好內戰果d全部是on9

因為對家條陷家鏟選後一個月對台灣香港唔表態

連登只可以選擇支持trump
就算佢用軍事手段都係咁話

DEM 同 BLM 隨時買兇殺法官都似

侵最後任務解放日本同台灣同中共鬥過，因為拜登上左場就唔會理亞洲既事

點會殺法官?
咪玩啦，全部佢地自己人黎

傻侵：承認落敗

所以佢地點敢揹獲
唔諗自己都諗屋企人

出得手就唔係自已人啦

係.....呢個責任負起左
會受千夫左指........
就算SLEEPING BINDEN佢無咁多支持者
有5000萬都已經好大既壓力......

減稅要經議會？
立法要經但無經

班法官唔會冒呢個險囉

無架啦
唔會有下一個侵
就算有 都唔會受制度保障
只會同侵一樣比deep state做馬做輸

其實點解仲有人聽燒山 根本係低水平廢up

由香港人放棄靠自己一刻開始 根本就係得返走呢一條路

30年後香港人必然成為小粉紅
黃店肯定幾年內全部消失

含侵力：直接推到supreme court加快程序

仲有人加入緊
假設最高法院講法成立，PA自己州議會告嘅話無得唔hearing啦掛

屌你老母臭西蕭山

減稅點解唔洗經議會啊

人生還掂都係死 不如自殺算啦

佢話其他洲要告佢地減稅影響其他洲

trump 行緊一步好大既棋

我數黎數去都係得2個大法官同Deep State無咁親密

美國打內戰，邊個最開心？

即係你覺得侵侵上台嗰陣
成個美國都支持?

得
逐級由州下級法院打囉

簡單嚟講就係scotus乜Q都唔會受理

而家咪就係講緊，一個州減自己既州稅係一個州既事，同樣道理憲法俾得一個州自己選擇點appoint electors係一個州既事，根本唔到其他州話事囉。

上總統山

要其他州出手咪就係因為州 vs 州得supreme court有jurisdiction，如果唔係州 vs 州唔該由州最低法院打起。
當然pa類似訴訟係已經有（輸埋）。

黑馬已經示範冇兩院照做
侵已經示範半個美國唔妥會照做
上面兩件望住拜登家陣簡直覺得新手MODE都似

LM LM

唉,算啦,司法戰已經冇勝算,班法官根本唔想負責任,其實都冇其他辦法,本來應該一早接受現實

唔理 邊個同侵作對就要反邊個
拒絕推翻？法官法律既錯
總之侵一定無錯

唔怪得個巿冇反應

仲有
過左14呢選舉人投埋票理論上得番國會仲有權力去改變法院已經冇能力做野
當然一般黎講過左safe harbor其實都已經做唔到咩補償俾你
叫Pence學尼克遜當年囉

佢要做林肯先得，不過佢夠膽咩？

如果州議會告州長/州務卿係州最高法院判咗輸仲有無得上聯邦最高法院
印象中2000年單嘢都係州事務但聯邦最高法院判

佢唔會做，因為民意唔夠，你問吓Texas 夠唔夠膽支援佢反抗？

而侵自己原則都係始終想要和平手段解決。

係DEEPSTATE
係中共

一切阻止侵連任嘅都係被中共收買咗嘅人

可以，你告到既話。

佢地d回覆真係有pattern

如果唔係點會收到錢

連共和黨同federalist society都係deep state OK?

你鬧泛民咪益左共產黨

完全同意，太正直啦，佢在位仲有幾十日點會冇嘢可以做？問題係佢太正直啦，太肯守憲法規矩，仲唔出啲咩樣

張學良要蔣介石先攘外，結果變個笑到最後？

諗緊點賴deep state

Listen Very carefully..

Take a deep breath
More to come.

federalist society新上個3件集體反侵仲唔係

重有好多塲選票舞弊官司拖住末上到高院，係唔夠時間

連Alito Thomas都講到明會hear但唔會grant any relief

有冇答違憲係咪唔駛處理？

講下點解拜登贏你會咁開心

連登法官判左違憲？
家陣係審都廢鳩事啊

呢個咪就係一眾和黨元老嘅諗法囉，即係點解佢哋保持靜默囉。你個諗法同佢哋冇分別㗎

「我哋冇輸，下屆我哋搵個唔係侵嘅人參選，我哋咪有機會贏」

一個州自己選擇點appoint electors
影響到其他洲appoint electors既權益同埋
仲有打緊違憲
點樣唔關其他洲事

話左dont give me hope

美國人咁都接受到嘅話
咁我地啲俾中共恰嘅賤民都無得好講

內戰睇怕在所難免

PA最高法院單嘢好似係用點解你唔係選舉之前提出呢個訴訟而reject咗州議會嘅訴訟

香港人已經示範咗一次
美國左膠選擇冇辦法

實會話：一定係所有法官都比民主黨收買咗 美國二百年嘅司法制度已經徹底崩潰

你呢啲柒頭想法
共和黨就係同你一樣諗法，最終一定滅黨啦，或者變成民主黨側翼。

偏安撚

係點樣
想做

我係都係見到有班傻仔俾大紀元當撈侵個D撚足個幾月都仲唔醒好笑啫

呢個係事實

不過根本主因係黨內都唔落力幫侵出聲同助選
侵先輸

愛侵力：fake news deep state

「影響到其他洲appoint electors既權益」
冇影響，德州抽籤唔代表加州唔可以用popular vote決定，呢個就係本身electoral college system得出黎既compromise。

個個係州法院
SCOTUS好似直情係咪9-0咩都冇講就BAN左

違憲下影響 同唔違憲下 係2回事

所以咪話應該判違憲
之後點做就彈番出去

第一 投票方式係各州自行決定 聯邦法院係唔介入州嘅內部事務嘅 聯邦政府冇權說三道四呢個係美國叫states rights 有咩問題自己搵州最高法院解決

第二 人地個州出咩問題 關你德州咩事 對你冇harm係冇standing告人嘅 要告麻煩四個州嘅人自己告（而已經做左亦都dismiss左一堆case）

唔知你哋係發夢定玩膠 撚會有美軍肯幫Trump 打內戰

好多五毛狗同連登左膠
根本講唔出China Joe
點解要美國入返支衛 CHO
仲要考慮取消對華關稅

最後要軍法統治重選?

兩黨都係一樣鳩啦根本
正常一黨做8年換下一黨 都係扯下貓尾 長做長有
但gop deep state依家寧願比對家都要扯侵落黎
睇下bush9秒9出黎congratulate biden

笑完之後係咪可以獨善其身？
你好開心見到中共同民主黨聯手？
到底你哋班人咩心態？
我就算唔係盲撐侵都唔會覺得佢輸係好事
作為一個成年人真係唔知你哋開心緊啲乜

呢個其實都係一個legal principle, undue delay係一個bar to granting relief。
1. whether there is evidence supporting a claim --> PA Supreme Court覺得冇
2. 就算個claim established, whether the relief is proportionate to the claim --> PA Supreme Court話就算有，undue delay都會bar咗廢幾百萬票呢個relief (同埋呢個relief唔proportionate)

然後都唔洗選舉
佢地鍾意點改都得
你聯邦都話無權
咁憲法我點解仲要跟你?

冇，所以我呢一刻就當美國已經輸晒
佢得返幾年時間就會比中國超越
你就比佢哋睇吓後果如何囉

我哋又有咩所謂其實
香港係就係已經冇撚咗㗎啦，好心痛。

但就算世界崩壞，中共霸佔全球
我哋講到尾行出嚟喺人哋眼中都必然係一個華人
一個屈尾10 ，以後唔理世事，安安靜靜地過日子
完全融入返去中國極權體制入邊，話都冇咁易

咪比佢哋受吓囉，呢個係美國同西方社會應得嘅

按佢地種邏輯其實州做任可野影響到州就唔駛做
咁其實佢一係直接脫離聯邦好似仲快

侵侵在下一盤很大的棋

侵唔會做，侵太重和平

好多五毛狗同連登左膠
根本講唔出China Joe
點解要美國入返支衛 CHO
仲要考慮取消對華關稅
取消關稅係直頭比支那翻身

冇 見到你班on9仔信埋啲大紀元級fake news 而家醜婦終須見家翁啦咪笑下

我覺得會做
侵唔同
佢好大機會落台就比人告到坐監

不如你答吓
支共統治全球之後，你會點生存？

佢地先係最唔尊重federalism既人

佢地要死，我地都冇辦法，何況我地已經盡力阻止過

侵已經盡左力，去外國避世避清算。食下花生睇歷史還佢一個公道算啦

香港人就做番港豬中豬享受下人生

香港人已經示範左一次
尊重美國左膠登粉選擇

班連登仔明明話蕭生好準，只係幾次錯誤俾人無限放大

要去無引渡既國家

但我印象中呢單嘢又好似話明明選之前一年已經有人提出過訴訟話有問題但又係唔知點解無理會過

美國工業玩撚完

federalism本身就要渡讓某D權力出黎換取聯邦既作用
咁告咩影響都多餘咁多年兩州間CASE大部分都關邊界水源呢D事
如果俾你受理咁SCOTUS應該第二日收藍州告紅州墮胎法違憲都收到手軟

事實係你哋屈蕭生, 人哋明明話機會越嚟越細

Federalism is only for what they want.

墮胎都係唔包入federalism 總之最高法院話唔比

你都識講由deep state 把持
有點check and balance呢

好多五毛狗同連登左膠
根本講唔出China Joe
點解要美國入返支衛 CHO
仲要考慮取消對華關稅
取消關稅係直頭比支那翻身

我唔明白有一班人見拜登贏就拍晒手掌開心

都一樣 違憲 再彈個波出去

呢到真係好撚多5毛
如果D人冇block 到 同冇AC既話

真係睇都廢鳩事睇

連狗你仲唔撚做野既話
過多排你都要出返黎打工

係 真心 乜都拖 乜都救人幫手 自己就成日慫恿周圍嘅人 唔好再做任何嘢 橋埋雙手乜都話唔可行

然後紅一世 藍一世

scotus好似係唔批禁制令禁止進行選舉人票但訴訟繼續進行
因為單單一個PA都太撚多單我都分唔清係邊單打邊單

侵話如果呢兩個great senators lose就係因為RINO唔對簽名

咁言下之意佢兩個唔係rino

所以美國唔再偉大，放手啦

終於出現了

痴撚線啲人
屌燒生不如屌下自己 耐唔耐開post燈

永遠反對民主匪黨

美國民主已完 左癌求仁得仁迎接獨裁時代

完全正確
所以我支持侵，但我可以話俾你聽美國一定唔會武裝內戰

真

係無用
只不過係度以笑遮醜/抽水
廢事被人spin自己支持拜登 因為拜登對香港更好

好像吳志森，鄭經翰果班
其實已經全部潛哂水 (潛唔係指個人 係指拜登更有利香港的論點)

依家個個只敢提作弊係假新聞
無人再認真分析 拜登會對付中國

整個11月，黃之鋒，黎智英坐監，廢立法會
拜登團隊可以一個月完全唔出聲
係近幾日 先有一個國安顧問提下香港

班友(包括國際線，法夢，大中華膠)依家除左抽水 抽人盲撐
班友仲敢提其他野咩?

難得朱凱迪選後 將拜登堆舊Tweet 攞哂出來

人地拜登第一日就打電話同日本講 美日安保適用於尖閣諸島
香港，台灣2個 中國底線 隻字不提

你咪睇下SCOTUS docket到仲有冇CASE囉
佢個單CASE就係要申請禁制令俾人BAN左仲未咩完啫

搵唔到嘢賴就屈蕭生

佢一講有機會就知無機會了

其實Texas過幾年就反面話一次要脫離美國
早到十九世紀最高法院好似話判咗唔容許單方面離開合眾國

和平太耐
所以話唔好內戰 係on9
國家層面好事 個人層面壞事
世界層面就難講 要睇幾大同幾快

條rule係共和黨控制嘅州議會自己過嘅 有問題點解唔係通過嘅時候提出 佢哋而家係自打嘴巴

選贏左條rule自然冇問題 輸左就有 同你入賭場睇完個莊開咩先落注冇分別

不如你認真回答下
支共統治全球之後，你會點生存？

美國正式沒落

睇住d左癌將來生不如死真係好興奮

蕭生係話時間越近機會越細呀

大家真係唔好心存僥倖，好好為自己嘅人生籌劃負責
我哋自由世界係輸咗

你又何嘗唔係SPIN緊堆愛侵力呢幾個月揸住到過期陰謀論打飛機有幾弱智
原來反共就要反到你地咁弱智

冇錯

我肯定佢唔會答問題
會潛水

用返佢哋邏輯

美國玩完都唔緊要 最緊要係啲左癌死

繞過左議會

共和黨又係on9
選舉尼d野梗係要反對到底

又喺度賴蕭生

燒山 : 侵侵翻案機會原本只得3份1 , 而時間越拖翻案機會越細 ......

自己睇返你哋入面講咩la

其實習大大統一全世界
邊度都脫離唔到共產黨
反而擔心台灣

脫毛咩算鳩數把啦
德州GOP再咁撚落去睇你仲撚多幾多年啊

要脫離就一定係打出去架

共和黨元老，唔like trump 一幫就係甘願做忠誠反對
只要你願意咁做，民主黨係容許你存在嘅

其實都估到，最後軍事法庭。

算撚數啦你班死左仔同我哋一齊受㗎咋

諗下美國玩完之後你班傻鳩左仔點生存先啦

我都係唔明個班友乜野心態
唔係話要支持trump
但唔撚知以為拜登當選 實會keep住對支那強硬
班友真係為左扮眾人皆醉 我獨醒扮到痴撚線

btw 當然唔排除 有一堆五毛 假膠 係度扮野煽風點火
你問佢乜野心態 佢地當然答你唔到啦

仲有on9以為柒朗普代表自由民主

而家擔心條撚樣玩野，借d意唔肯落台

最緊要左癌死

是撚但啦
香港點都死
侵打中國一下 佢就打香港十下
拜登唔打中國 佢就慢慢煮香港
又無能力移民
外國蝗化對我無影響

攬炒囉

你班左仔他朝君體也相同

希望支持Trump果班睇岩應該要支持邊個
撐拜登果班

大選後已經40日
拜登個支持 去撚左邊

Trump就剩底4年
民主黨就一世
自己諗

民主匪黨及左癌

一手摧毀美國

左癌根本係答唔出
拜登點解要考慮取消對華關稅
仲要美國重返支衛 CHO
明明中國病毒害撚死好多人

真係完全冇人敢答

除左大紀元 其他都是fake news

香港人最多唯有食花生
睇住美國左膠未來點樣仆街

呢句真 聽聽話話做隻豬 我地華人就係既得利益者
到時全世界學中文 視我地為高等人種
咪慢慢等班左膠承受後果

侵侵係天選之人，一定會戰勝歸來

佢唔會夠膽

要去求民主匪黨

我寧願死

呸

我仲要開過Post
根本係冇登粉可以答到
我只係想知道意見
我唔會鬧人

左：唔好追究 先搞掂佢 之後就唔再提

係咪話下一步內戰

德州獨立！

真呀

死左膠 我哋到時一定會踩多你兩腳 等你生不如死

香港人只會示範一次

個post笑到我 班左癌左兜右兜完全唔敢答

拜登自稱當選40日

無提過香港(+台灣)

發現登粉係無人敢答

大哥沒有輸

美國強大左，華人去到咪比人歧視
d白左根本先係最歧視人

鬼佬第時見到華人要跪低，香港人都贏哂

共產黨真係贏到最後,已經冇其他勢力制衡到佢,就算走去其他國家都冇用,一樣逃唔過共產黨魔爪

今時今日仲撐拜登的人.....到底想點？

歡迎重溫精彩

刀斧手已經係20號當日喺白宮埋伏好
當時先有百萬侵粉進軍華盛頓掩護
外邊侵已經密詔伊拉克阿富汗思鄉心切既外兵回國勤王
1月20號將會係美國第一個凱薩既誕生
立國之戰就係核平中國
侵賓天之後President of the United States呢個職位就會改名做Trump of the United States
MAGA

連登仔話會內戰，即係唔會了

真

左癌必須死 就算我哋輸都唔會畀左癌贏

佢咁玩就唔單止內戰囉

2021中國稱霸，講左無數咁多次
4年輪替同永續執政，根本就好難搞
其實咁左咁耐，如果侵侵真係有好確實好勁既料係手，一早就推左出黎
唔係話選舉冇舞弊，係佢始終未有好確實既人證物證
依家可以做就係選舉人票著手，攬住同拜登一齊死
司法依條路從來贏面唔高，佢都係用黎拖時間，再動搖選舉人投票意向

你諗下你班左癌之後點生存仲好啦

死到臨頭都唔撚知

我不厭其煩再講多一次
香港人只會示範一次
美國左膠仆街真係唔好喊

仲有BLM

佢地根本答唔到 拜登個底花撚到
由佢做力架馬副手2014個時 對香港雨傘無做過任何事

首席大法官就係左膠

黎生 半個自己人被告都唔出聲

左：睇唔到

勝利球迷

邊有過州議會？係州長同州務卿行政決定，無經議會，先俾人告違憲。

中共夠統治緊香港

你係咪生存唔倒？

醒下啦 人地共和黨當香港係棋黎搵錢咋

仲話自己成年人 咁都睇唔出

見到第時民主黨獨裁之後班左癌個樣我諗我會笑到停唔到

係....D人斷章取義.....
其實好可笑.........

左癌自己諗下後路好過啦

以為好醒親手整個獨裁政權出嚟

PA kelly個單告成份act 77喎

根本冇一個連登登粉左膠
回答到拜登點解要考慮取消對華關稅
仲要比美國重返支衛CHO
本身中國病毒已經害撚死全世界好多人
亦都有好多美國左膠亦不能倖免因為中咗病毒而去世

燒山 : 侵侵翻案機會原本只得3份1 , 而時間越拖翻案機會越細 ......

叫佢哋睇返入面之前自己講咩

推

講撚咗兩個post都冇人敢答

就算有好實質既證據
法官都好難落手。。。
根本就偏向唔郁現狀

民主國家4年選一次
得失民意/傳媒就無得撈
唔得失民意/傳媒就要顧主流意見比人奶人仔
一換人 政策又無持續性

相反中國永續 唔駛理民意 政策有持續性

根本民主國家呢方面係有缺陷

德州回應

美國民主制度已完

左膠親手製造一個獨裁政府出嚟

講呢啲，有撚用
到宜家都仲堅持制度處理
都仲唔敢攞起自己嘅嘅武力
講經咩 General Flynn

中共製造病毒害死全世界好多人
支衛有份害死人
拜登話要比美國重返支衛 (CHO)
你不如講吓兩句？

美國最黑暗一日

一定答唔到

我願意接受

deep state根本想比中國超越

而家左膠親手製造另一個納粹黨出嚟

歷史驚人地相似

中共點撚有持續性？
除左令地球毀滅。

DEM 做嘢嘅大前提係：
1. 要比面支共
2. 唔好激嬲支共
某程度上係同而家歐盟同英國做嘢嘅方式差唔多

我差唔多想開第三個 Post

97年回歸左，你死左未？
支共統治全球呢個已經笑撚死
刁大deep state主席？
當比你真係喇，佢要滅絕人類請外星人做野？最盡做港豬生存有幾難
再盡啲講，天琦ghone死左未？
成年人

民主黨：兩黨要團結抗共
實際：一分「抗共」七分打共和黨

唔駛換人一直隨心所欲

左癌即敵人

敵人即消滅

最高法院露曬底，拉，又曬一個AC

班勝利球迷唔識答

左癌死到臨頭都唔知

民主黨係敵人

係
自己睇更清楚
BTW
其實其他州去BAN自己州0既選舉結果
的確兩邊都有理據
其實普通法都一樣有呢個法律原則
只睇法官會站起邊面
所以侵侵留左一手
就係自己第一身親自去告
因為咁樣佢就唔會係干預他人選舉
而係同個人利益有直接關係
如果以一般普通法原則咁睇
法庭就無理由唔受理
不過大陸法既演繹有無唔同
就唔知了

驚你唔識睇原文 自己睇press release啦

左癌真係抵佢中招中國病毒死撚咗去

咁你生唔生存倒先？
西班牙流感都殺左好多人要唔要搞埋西班牙

製造病毒？個on9侵垃圾既防疫措施仲叫人唔洗帶口罩唔洗怕個病 又叫人飲消毒藥水。搞到人地間廠主動出黎澄清
咁又唔係害死人呢？請答唔好避

不過侵侵講過病毒係中共做 佢個陣話會盡快公佈
但我等左2個月都無？
不如你講下兩句？

咁紅州趕走民主黨支持者，自己組自己軍隊

呢樣我都擔心......
所以大家先咁擔心侵侵會輸........
DEEP STATE影響力太大......

美國大乜撚陸法。。。。。

選民去告？

得㗎喇

你啲左膠唔係咁撚天真以為淨係得我哋受你唔使受呀

自己親手製造一個獨裁政府出嚟我真係恭喜你

其實老燒一直都覺機會好低.......
同埋自己唔識睇
日日都講緊
明顯D人其實無聽老燒

正確做法

走去邊成個歐洲都孔子學院

特朗普最早封中國關 睇唔到?

果時世衛仲話隻野 唔會/有限人存人
果陣時特朗普 的反應 已經好快

拜登仲屌緊封中國 係種族歧視

制度就死路一條
人地打茅波 你守規矩
點夠中國黎

生存到就唔會咁撚多人想走啦 你真係信無移民潮？
誠哥 陰啲陰啲減少投資支那
大劉直頭怕撚逃犯條例 分身家走佬

醒下啦 共和黨拎香港黎做棋有乜撚野問題？
最緊要打撚到支那收皮 依個先係重點
支那依加直頭想香港變新疆
你係咪成年人？ 我唔知
但我知你唔係五毛就一定係弱智
咁都睇唔出 點解咁撚多人支持 支那亡黨滅國

咁點解當初之前中共咁驚俾人查啊
仲要唔俾人地國家入去中國查病毒

當然我都覺得Trump防疫措施係好垃圾
但係其實其他州份州長都有責任㗎
你又唔講

之後就屌侵應對不力

其實都唔係理據黎
因為大選之後結果係會影響到其他州既未來
而你個個州的確有違憲同埋問題票
所以呢次D理據根本唔成立,某程度上法院驚上身揾藉口去推
而對面都係只利用REJECT 而唔係申辯點唔違憲同埋點無問題
其實而家都分開兩立問題,法院唔第一時間處理其實好大問題

好多國家信中國 係因為有世衛Endorse個說法
依家世衛同譚德賽無人需要為呢件事負責
美國就重新加入(拜登條撚屌話第一日就會用重新加入世衛)

你覺得有咩道理

做咩唔答我問題？飲清毒藥水 請作答

美國一開始内戰共匪就會開台灣拖，台灣危....

人哋一路都講緊機會低嗰陣, 連登仔咪話好嘢蕭生燈死拜登

如選果講senator/ representatives我同意無權插手
但總統。。個個州都係stakeholder

唔內戰都係死
拜登食花生睇台灣死

脫條撚
已經開始染藍，越嚟越淺紅
今次贏唔到德州仲有幾多年命？

事實上呢隻野的傳染性 一傳左入來
就根本難以處理

歐洲一樣爆到鳩彩

就連支那果種封城
自稱清左0 但可以時不時突然有幾十單感染案例

西班牙流感起源唔係西班牙啊...

呢個我認同Trump把口係真係衰
防疫失敗你估各區州份可以獨善其身冇責任？
Trump至少一早已經對中國封關
你又扮睇唔到？

無可否認Trump的確係好撚垃圾
但係其實其他州份州長都有責任

不過powell Lin wood Rudy三個案都仲未上
呢三位律師既案 其實重要過德洲呢個

順便講多兩句 啱啱approve嘅Pfizer嘅疫苗係自己出錢整 logistic support由UPS DHL提供

侵侵做左咩？就係當Pfizer問佢買唔買多啲疫苗嘅時候拒絕左 同埋懶理relief bill迫美國人係冇工開同染病二揀一

Weak flu呀 我就有最新嘅antibody cocktail 你地飲漂白水啦

你唔走既？你無錢走？

個個話好撚鍾意香港但去撚移民？

邊個先係五毛？邊個起香港抗爭緊？

答我呀屌你老母

講開呢樣
用Elon Musk恥笑CA人要走去TX個D係咪唔知呢D員工多數去邊都投DEM

又要人認真答自己又駁唔到擺低左癌登粉就算

最易贏個case都駁回,其他你覺得仲有機會贏咩？

驚你唔識睇原文，俾埋左膠報你同聲同氣。係講緊個deadline extension唔係mail-in ballot吓左膠。

佢地睇唔到
美國係最早封中國關
安全系數已經做得好足

果時錯在信世衛 無封埋歐洲等國家

如果係china joe做 只會更衰
屌人搞封係種族歧視

痴線好唔開心，法律

咪就係恥笑咁樣搞到自己要搬好白痴

笑撚死
係認衰啦
飲漂白水啦你

佢叫人唔洗帶口罩 又關d洲事？
又睇唔倒？

違曬憲都reject得 是咪代表可以脫離聯邦

支持民主匪黨嘅都係敵人

我印象中都好似係嘈3/11號八點之後嘅票計唔計

最上面一開始係講緊最近關ACT 77單案。。。

五毛唔多，反而好多以泛民為首嘅左仔喺度發功，又難怪嘅，呢班人嘅政治智慧只去到區議員、立法會議員助理嘅水平，呃下香港人都足夠有餘

係

兩單黎
個單選前已經審完
最近個單係審話成個ACT 77告違憲
但ACT77 法案黎要GOP佔多數既州議會過。。。

如果GA輸哂兩席
3院完敗
我諗真係civil war
焦土會希望佢輸

班陷家鏟成日係度放山埃
仲睇人唔起 以為人地係愚民

佢地件左膠老祖 李柱銘當年莊豐源案，幫克林頓說服比中國入WTO
好多人都已經廢撚事講

唔想參與討論但係睇到嬲咗

香港人一定冇事嘅

唔會等咁耐
任期完之前會出手/認輸

屌，PA真係太多單

正如既然你話聯合聲明係歷史文件
人地仲點駛遵守

會唔會認輸好灰

民主回歸
根本成班張學良歷史罪人

橫掂你都認為以後被刁大統治宇宙死撚梗
幾時上去幫全宇宙搞掂佢
最多之後眾籌同你起返個烈士碑

哦

你覺得冇事咪冇事囉

下一步 戒嚴!

練自在極意功

deep state應該傾好左
參院比gop
侵落台

民主黨my香港

Democrats my US

連登左膠登粉又要扮睇唔到

冇人估到中共生物科技咁勁，一隻病毒殺美國30萬人

完全低估左呢個國家

點解成日有新圖 好好笑

我無話過支共統治之一會係好事
係班柒頭講到要生要死又生存唔到咁
咁而家香港被統治緊喇，班人咪又係照生活照返工放工消費娛樂笑死

我plan緊走又要同你交代？正一傻鳩
你自己都答撚左啦 支共統治緊香港 生存到？
仲要愈來愈收緊
不過可能你條傻鳩仲覺得香港無問題嘅
事實係香港已經爛到入骨 一日比一日爛
我就覺得生存唔到啦

好撚鍾意香港還好撚鍾意香港
但香港是否適合生存 同比下一代有將來另一回事

至於邊個先係五毛？
咪就係話共和黨拎香港做棋個個囉
依個論述 係香港有乜嘢人會咁講阿？
泛民咁撚on鳩 都唔會咁講啦

邊個係香港抗爭緊？
你又知我無？我又要同你交代過 我付出過乜？
又黎玩社連cv 定想套料？

答撚哂你啦 屌你老母

標題黨

下星期一會唔會選舉人唔投呀登

呀登唔夠270？

仲有最後一步
內戰，用拳頭先有說服力

好似再打緊Deadline extension係變相係無議會通過情況下修改左選舉相關法例，有機會構成違憲，無跟個結果。
但mail-in ballot Trump & GOP選前已經講左好易舞弊，何來輸打贏要？

所以我就係話
睇下法官站起邊面度睇
覺得邊面重要D
究竟係STATES重要
定係總統選舉舞弊重要
而宜家好明顯法官站左起STATES重要......

最接近美國權力核心唔係袁弓咩

提天琦gphone 兩個坐緊監ge 黎做咩？
你覺得只要唔死得，坐監都無問題？
唔死之前出聲？
死之後先出聲？

事實係蕭生都自知係門外漢
而出得咁密咁廣泛好多時根本東拼西湊
你見唔見沈旭暉會俾人話燈
呢個係佢網台經營模式既trade off嚟

好撚鍾意香港但為下一代走

幾撚好聽

我明明就講緊GOP無輸打贏要，又拉一堆野來講。
我approve mail-in ballot唔代表approve可以有extended deadline & released audit in identity (signature) 架嘛

鬼佬第時見到華人要跪低
諗起都扯撚晒

違憲wo咁樣
真係可以等內戰

講左咁耐翻盤原來都係9吹
一早話左而家只係得返d 小眾圍爐打飛機
事實上美國大選一早完左啦

我好肯定下個月拜登會準時上台

尋日見到都有不祥預感

從來無話無問題
係回應緊條友講生存唔到
既然佢認為死到臨頭，點解唔以死相搏呀
一邊自己都安樂生活一邊屌人生活就係左癌登粉

都話早排完kelly個單case係告成個擴大郵寄票適用範圍ACT 77違憲咯屌
呢個係咪GOP州議會過
extended deadline & released audit in identity (signature) 係第二單咪判左你贏不過個到D票得好少咋嘛都唔影響大局

啱呀 我同意你嘅講法

屈夠未呀

燒山 : 侵侵翻案機會原本只得3份1 , 而時間越拖翻案機會越細 ......

你睇下你哋幾開心

根本你哋從來冇睇過蕭生講咩

不如連登仔話返自己燈神好過啦

朝朝早都會有呢d新聞打擊士氣，都習慣lo又係朝朝！

其實侵侵應該要蔡英文交燒山人頭出嚟。

傻嫁 輸左緊要搵人賴 唔賴人咪即係自己估計錯誤囉！

政權先安內後讓外 所以寧願打爛香港呢個金蛋

你覺得侵做就唔會死？

九唔撚搭八 愈拉愈遠
又係你自己拋個問題出黎 然後再話共和黨拎香港做棋
答撚左你 之後又spin去第二度

btw 起完底先發覺同五毛認真左
2019年6月21 仲有心情開post問 八月去日本有乜注意
五毛死全家 世世代代做支那人

根本自打嘴巴
states 個個都係federal既成員
成員梗係有話語權

下個月拜登就準時上台
呢個係現實

佢地真係睇得多大紀元以為個個都好似佢咁報

駁回呀白痴仔
即係冇審到係咪違憲

沈旭暉講野勁保守
從來都唔會講自己睇法
緊係唔會燈

其實連登五毛唔多，係多左仔，左仔明顯特徵就係將持相反／傷及自身利益意見嘅人劃成五毛／分化撚／熱狗

係連審既機會都唔比
唔知侵侵仲有冇法律既路行

內戰變左50個國家

在坐各位都係垃圾

18州組成新美國，歡迎其他州份加，包括香港，永久孤立個四個州

都唔明四個州有邊忽違憲?

屌你老母

唔熟都格硬講自己睇法咪會好似蕭生咁誤人子弟

佢應該想講燒山又燈

明明燒山分分鐘係老人家想有人聽下佢鳩UP你地就當真理

駁回冇審過呀成班白痴仔

都話左唔係同佢講緊官司，係GOP有冇輸打贏要。。。
GOP approve mail-in ballot唔代表approve可以有extended deadline & released audit in identity。（無re-audit signature)
執行上咁搞咁咪成個mail in制度推翻囉，基本上係成個大選既analog。大選制度唔係問題本身，係如何carry out個大選先係問題。

冇咁你告ACT 77違憲做咩

終於玩完

冇講過香港人唔會死
宜家香港人就算去到外國
都要準備面對中共嘅滲透同埋對應嘅監視
所以忍唔住都要鬧嗰個話回歸廿年，人都未死，香港人冇事嘅狗屁邏輯

至於香港死之後，死得有冇價值，可唔可以至諸死地而後生係後話

In a brief order, the justices said Texas did not have legal standing to bring the case, abruptly ending what Trump had touted this week as his best hope for overturning the election.

因為審都唔使審

好心佢收山 ，講下啲無關的事，咁燈法。。。勁過比利。。黑仔就收收檔，等好運少少

你咪又係買死一邊靠估
唔好扮到分析過先9up
講到尾咪又係無point

都冇審過何來燈呢on9仔

俾到有直接證據咪有用 依家就係冇

我去日本就唔得
你移民就好撚岩

block左幾件
尤其係有件seolhyun一定要block

德州有前科係墨西哥手上獨立

其實已經好多證據
係其他國家可能一早勝訴
但美國本身制度完善
美國人,法官盲目有制度係完美既preoccupation

美國輸左走去邊都無用

最高法院當時order左分開數8點後嘅票 不過就算唔計 好似都唔夠贏

Video有
人証萬幾個
得嗰一個月
咁都叫冇唔知乜嘢先叫有
仲未計呀人民大學教授自己認埋

是撚但 新會員五毛
依加我理撚得你去火星定月球
總之 五毛滅族死全家 永遠世世代代做支那人

比個就黎死又戇鳩鳩既人入宮
仲要係出術得返黎

贏100000票要有100000人證先推翻到咁徙鳩氣啦

當初香港人諗住為左保住個金蛋，政權會放軟compromise
但結果係先安外後選讓外，放棄金蛋，台灣，都要保政局穩定。就知香港已經無希望

其實依家我諗而家共和黨/德州人最睇唔過眼就係

大佬，我而家話你違憲，法庭你好好醜醜都俾個答覆我啦，就算你寫一大輪話冇，我都仲可以忍你。
家下明顯唔show你，唔敢承擔最高法院解釋憲法嘅責任，俾著你都火滾。

內戰呀，最高法院輸唔緊要，仲有內戰！

手段同目的真係咁難分？

個天要拜登做真主

此乃天之亡侵，非戰之罪也

佢家陣就係話憲法冇俾權SCOTUS解釋州選舉事務呢樣。。。。

又話superme court 果2個係自已人?
姐係受理既唔係佢2個? 佢2個只係審?

乜撚野告強姦非 禮 叫拜登小心

如果佢只係反芻其他人講法
聽眾有時間倒不如自己去睇一手料
所以情願佢講返詩詞歷史嗰啲
佢攞呢個KOL定位 俾人話燈其實好難怨人
調轉睇 咁高存在感唔係已經成功咗咩

不如重選啦

算把啦
你要屌佢行政機關失當另外個兩單CASE已經達到目的
你唔approve extended deadline & released audit in identity目的已達啦
跟住呢個擴大郵寄投票 ACT 77係GOP州議會過既然後一個GOP州議員反而走去告佢違憲要取消所有郵寄票
至少擴大郵寄投票你PA GOP自己都支持同我講依家選完又彈弓手
違憲又俾佢過到架咁過癮架喎
搞撚笑

德州之前不嬲都話想要獨立
你依家逼佢承認一個佢哋唔承認嘅總統
真係打得成都似

就算呢單唔係打舞弊
佢咁樣喺下邊講得
即係佢代表佢係冇證據嘅情況底下
否定晒所有舞弊嘅可能性啦

SCOTUS 係話
德州，人哋州人哋嘅事，你冇咩資格出聲。

咁我同意如果跟足憲法規定，做足程序，就算問米占卜得出選舉人團都冇權干預。

但而家就係話冇跟憲法，咁大家都係跟同一份嘢，你點理解遊戲規則點會唔關我事。

曾經有預言講過。trump係最後一任美國總統。睇嚟有可能講中。

Article III又係唔係憲法又駛唔駛跟
Article III係講兩州之間官司SCOTUS有權直接管但直接管前題係要關"州"本身事
佢都講明
Texas has not demonstrated a judicially cognizable interest in the manner in which another State conducts its elections.
咁original jurisdiction唔成立SCOTUS點受理
唔關你事憑咩告咪又係出自憲法。。。

只能說你講既野同共產黨對基本法睇法一樣，無common ground討論唔到落去。
民主派有份起草基本法架，咁我依家根據基本法DQ你班議員你又出聲，輸打贏要。
民主派有份通過議事規則架，依家我根據議事規則搶主席、趕人走你又出聲，輸打贏要。

法官支持打內戰
完美助攻

燒山d 預測要佢真心相信先準
佢只係預測準姐
冇改變到未來

同中共一樣
我出術出得叻，收賣人夠多，都係我實力既一種

我出術，你就要跟規矩玩

其實而家嘅所謂進入戲肉
係 Trump 已經拔劍拉弓，佢嗰派人馬已經冇回頭路
而實際上，Trump 到呢一刻，根本都未出過手
佢亦只係一路佈緊個局
做過幾年美國總統，只要智力正常
又點會分唔到邊啲係 deep state 嘅人馬
佢亦一早就知，去法院狀告，根本一定無功而還
若非如此，亦毋需動用忠於自己嘅特種部隊
強行走去有 CIA 阿頭座陣嘅外國以武力奪走
似乎係罪証確鑿嘅一衆伺服器
當伺服器啲料解開晒，整理完，沿著啲線一路拉出嚟
再一路做嘢
到時就可以
名正言順，大條道理，出師有名地
Trump 線用武力剿滅 美國 deep state 勢力
習線喺共產黨規則下，一舉剿滅江派政商黑勢力
全球最雄厚嘅現役軍事力量合作分途出撃
究竟鹿死誰手，而家係言之過早

仲有拜登講到明會搞鳩槍權

你講黎講去都解唔到PA GOP做咩要選前支持通過擴大郵寄範圍既ACT 77
選後又髮夾彎。。。

德州無權干預
咁嗰四個州既GOP提出咪得

拜登正式當選

我地站於呢面立場
當然覺得有道理啦
但正如一個耶撚覺得真係有神一樣
你叫佢地信無神係無可能
佢地真係堅估世界有神
呢方面就係仍地既道理

(重貼自其他地方)
個人觀察，網上川粉應該有幾類
1) 厭共反共，真心(甚至盲目)支持川普去砌低中共，唔理美國的國策，唔理世界的局勢，唔知以下3類的危害
2) 美國類民族主義者(即白人至上，但美國係移民國家，無一個美國民族)，反黑人，反種族平等
3) 共和黨的PR，或支持者
4) 共產黨或俄羅斯的PR，主要係帶風向，搞分化

川普的僵屍法律戰，目的係要否定美國總統大選，一方面係川普的精神問題(賭徒性格唔認輸，輸唔起)，一方面係川普利用支持者的右翼思想(類民族主義，保守派)去擾亂美國的團結，而第4點明顯係有批人藉機想分裂美國而得益
川普最終下場可能係被判叛國，作為總統，私心太重而忘記國家利益
好多 1 類川粉不知不覺參與咗裂解美國的行動，根本唔知好多事情，一味盲撐狂人川普

民主黨的網上支持者真係比唔上共和黨，亦都可以睇得出川普的宣傳策略極成功，將川普塑造成反共的英雄

唔係一早咁做左咩
未上SC 咋

夠唔夠膽賭
trump做總統你永遠退出連登
I dare u

其他州你話無權告
咁當區選民/候選人入稟 又咩藉口

燒山最後會玩到自己無處可逃
以為走佬去台灣好安全
但又唔收把口
燈死台灣個後台

上帝選擇了拜登
放棄異教徒傻佬trump

個官話其他州無權干涉其他州
唔係否定有冇違憲
即係果4個州自己告上法院就得
但我覺得呢個只係法院唔想掂呢單野既借口
依家係美國, 西瓜靠大邊, 你唔企係主流左膠陣營, 隨時俾人放火開槍射殺

劇本：唔接納太遲入稟

收皮啦 blm黑人最上主義又有幾團結啊？

為左解決校園槍擊案問題
全民禁槍係必要既

好撚正
最鐘意上連登睇你呢類愛侵力

侵侵仲未輸，只係捉緊盤好大既棋
一切係掌握之中
拜登準備坐監啦

唔使一黎紅字，我有睇過，我亦都識英文，佢咪同德州講緊唔關你事。Article lll 係憲法，德州覺得關佢事，法院覺得唔關你事。咁就衍生兩個問題：

1. 法院點解覺得唔關你事

2. 係咪德州（甚至其他州）以後做相似嘅嘢，其他州無權過問？

Deep state威力好強大

又撚含侵力

委任唔代表一定要幫共和
以前有個民主黨委任都唔幫民主黨

1.
因為TX係告四州違反憲法既equal protection clause
不過呢個clause你睇Article 14原文

All persons born or naturalized in the United States, and subject to the jurisdiction thereof, are citizens of the United States and of the State wherein they reside. No State shall make or enforce any law which shall abridge the privileges or immunities of citizens of the United States; nor shall any State deprive any person of life, liberty, or property, without due process of law; nor deny to any person within its jurisdiction the equal protection of the laws.

邊到有講係保障"州"咁關"州"咩事呢個係用黎保障citizens唔係State
州憑咩用呢個告
所以先會係Texas as not demonstrated a judicially cognizable interest

2.
兩個字州權

德州以後淨係派GOP選舉人出嚟全數選共和黨 係本州嘅獨立做法
不容其他州份說三道四

打

法院荷蘭叻上身
「呢個係你既睇法」

而且話自己人口增長到3億
佔美國人口一半 應該至少要有270張票

失信選舉人只會佔少數

奴隸制是南方獨有政情
而家重新剝奪黑人公民權
不容他州說三道四

如果拜登真係上
自拜登起之後嘅所謂嘅美國總統
其實係中国嘅美利堅特別行政區首長

咁你搵咩賭

到時美國英國都齊齊奶共
仔女去到英國讀書都要做小粉紅

一樣

習大大統一天下

now新聞無播

United States of Electoral Fraud

TVB都無播

On撚9
打一大篇野以為自己學者企撚開啦

一個老人家，肯用時間同資源去解釋一啲事俾大家聽。仲想佢點呢？

仲要由大中華膠轉變。

支持蕭生

Deep state定Supreme court 投共？
愛侵力解答下？

唔重要啦
而家令全人類滅亡，你唔開心咩？

好喎
乜唔係攬炒咩？

我冇話唔好。
但點解唔係“你點知嘅”答?
人類的確要滅亡。

好簡單
睇國共內戰參考
中國被支共奪權之後
幾十年過去, 國民黨搶返中國未?

燈爆咗啦，你開心啦

美國絕對唔可以俾叛國者同支共奪權
一錯就係幾十年

Trump重有乜棋可行

美國憲法正式玩完
RIP 1789-2020

咁如果燒山本身係想香港死呢?

CCTVB新聞已經話遲支拿開始上想同美國回到談判桌上，屌，果然真係同拜登有利益輸送

同民主匪黨同嗰隻共燈之仇係不共戴天

下一步取消晒香港所有制裁法案
仲會將在美香港示威者趕走晒送返去香港

美國選舉等於出千比賽

我都覺得呢班反蕭信徒好撚煩，
以為係又燈唔係又燈不停咁同人洗腦。
真係智障無下限。

真！侵一早知去到最高都輸
佢想引起內戰
侵必勝

RIP美國憲法
1789-2020

燒山最新條片係「香港人的未來並不絕望」

根本就冇違憲

PR你打咁大篇野冇用架wo
只會令人block柒你

左翼人士
拜登最近三個月有冇講過香港？

我唔支持拜登wor

不過亦唔見得柒朗普有幾幫香港

低過三成+佢好似話愈遲反cup機會愈低 又入鳩燒山數

你對支共毀滅人類有咩睇法?

我覺得右癌毀滅緊人類

佢要出軍人第一步就係要法院唔受理

啲傻閪左膠以為自己真係可以唔使受呀

共孽嚟㗎

左膠即敵人 敵人即消滅

一見到呢啲說話就忟，你講呢啲說話有咩意義

即係你支共嘅人。

法院唔守護憲法=>總統軍人民兵守護憲法

好彩香港無選舉

宜家係德州想打
侵侵唔想打

侵侵未咁快出兵，啲愛侵力已經日日開誓師大會要侵侵戒嚴wo，邊有佢認輸嘅理由

羸國又羸

笑老蕭係燈神嘅連登仔 其實同投拜登嘅美國人無咩分別

睇穿班友基本都唔係有心想爭取選舉.

佢撚有講過
成班on9連登仔無睇過片就信晒
証明連登仔質素之高

所以邊道睇到白人主義至上?
BLM依家無聲氣，到底達成咩訴求?
侵有唔少幫過黑人嘅政策，點睇到佢係民族主義者?
佢又有咩國策唔掂?
佢話公正選舉輸就退出白宮，點解又會輸唔起?
到底唔知道咩先會狂撐侵?
侵有咩宣傳策略?
佢有幾多間媒體社交平台偏幫佢?

你連左翼係乜都唔知

學人講左右翼喎

香港法治未死？

民主社會主義無市場經濟都up 得出

連以巴衝突依d千年恩怨都ff 以為用左翼思想就可以解決到

連economy of scale 都可以標籤成資本主義econ concept

BU sociology is shit

唔好講到d制裁真係有用先得架

佢係五毛嚟，琴日先領教過嚟

你班右癌連左右翼都未識分學人出黎柒

佢燈過香港幾多次

咩果然 個支那教授已經講到明拜登係佢地D人啦

得依句咋

你睇下你自己個post 啦屌

俾人指證完仲話返人錯

連國際主義唔係part of 全球化概念都up 得出

Bu sociology 真係食得屎

Hku taught master 洗底師

預咗會係呢個結果, 人哋個州鍾意亂9咁嚟選舉, 關你隔離州乜事

除非係州嘅司法機關作出官方調查後, 有充足嘅理據去告返自己州政府選舉違法, 咁先有得打

睇下你自己個濕鳩post 啦屌

其實連登會員口中嘅「左膠」，全部都係右翼

俾人講到體無完膚仲要話人錯

又將兩樣唔同嘅野混為一談分清楚國際主義同資本主義全球化先啦

次次都Bu sociology 咩咩咩，有冇第二句? hku undergraduate咁嘅質素?

證明左好多連登仔連左右翼都唔識分，但扮代表

咁全球化係咪包國際主義同資本主義全球化呀？？

又割

咪好似細路咁啦撚樣

似係你扮代表左翼就真

左翼真係多得你唔少

咪好似細路咁啦撚樣>>>>講緊你自己?

連民主社會主義依個咁廣泛概念都俾你割剩一樣啦

仲有乜你係唔割呀屌

一直都係屈蕭生

睇睇下咁熟口面
原來個劇情同Avengers一模一樣

佢幾時有講過輸左就退出白宮呀柒頭
佢由頭到尾都冇承諾過會和平移交權力呀屌你
選舉哥日點票點到一半就突然話自己嬴左叫stop the count已經打破哂先例破壞哂規矩啦
因為佢恃住有咁多盲毛撐佢就算真係輸班友都會幫佢攬炒呀

你同班愛侵力繼續圍爐打飛機啦不過柒朗普大勢已去

所以你咪駁唔到囉，錯到俾人點撚曬相都唔知

你果個post 俾人話係撈亂曬概念，就反指人地係錯但係你乜柒都反駁唔到

細路bu sociology is shit

駁唔到自己concept 錯就spin 到話侵侵輸

你真係成個細路咁

都話撐警撚扮左膠紙

香港法治未死（生活態度,2020)

公道講佢嗰次大瀉式取勝柒咗之後都收斂咗
反而係咩升旗易得道同油清元日撚日講到拜登就黎坐監 侵一定嬴撚硬咁

笑死你條右癌比我反駁哂d論點，駁唔到就好似小學雞咁發哂癲

不過右癌、愛侵力嗰類人都係咁，比人串到一棟到冇，都要求其講D歪理黎兜，好比你地唔好咁肉酸啦

啲反共kol仲日日loop侵嬴左
反共都要跟事實架大佬

今次之後
州自己訂個選舉點玩都得
之後既選舉會有大量不尋常事發生 但冇人會理
憲法只係廢紙一張
Supreme court 記住呢D野你地有份做成

佢嗰次係引述人哋講呀

你邊忽有反駁到我嘅論點

我上面嘅全球化係包國際主義同資本主義全球化他都未駁到啦

又block 一隻

你呢種人永遠唔面對現實冇辦法架，人地點樣串到你一棟都冇，但你都會覺得係你嬴

醒下啦，呢個世界唔係圍住D愛侵力同右癌轉架

難怪呢度左派右派多到喊啦
兩翼一齊齊批鬥

你連民主社會主義有市場經濟元素，有limited accumulation of private property 都駁唔到

你自己果個post 連人地指證你嘅論點你都駁唔到

講你自己好啦屌

民粹真係好恐怖
有哂事實都話我睇唔到
24/7喺度攞住啲不明來歷twitter片段呃自己
未見識過紅衞兵同納粹分子係點樣嘅可以睇吓班侵粉

醒下啦左癌，依個世界唔會實行到民主社會主義㗎

即使拜登上台都好，社會主義都唔會係option 嚟

我從來冇對拜登有過期望因為拜登都唔係左翼

全世界唔係圍住愛侵力，亦都唔會圍住左癌囉

睇下依個世界，社會主義同共產主義搞咗咁多次，邊忽有成功過？

所以依個世界，左永遠都係收皮果個囉傻仔

蕭生燈力太強大了

唔好再fake news啦

燒山 : 侵侵翻案機會原本只得3份1 , 而時間越拖翻案機會越細 ......

你睇返入面啲人點講

因為左同民主社會主義永遠都唔會行得通呀傻鳩

講就民主，實際上就係要求個個接受你地個套，唔接受就要批鬥

何來民主呀？

好快八國聯軍打鳩支共

講就民主，實際上就係要求個個接受你地個套，唔接受就要批鬥>>>做咩咁話d港獨派?

又露餡啦

港獨派點唔求同存異呀？

你慢慢講

佢地而家唔係話無理據 話只係唔審 仲唔左膠

我都俾你批鬥變右癌啦屌

明明我都係左嘅

我真心唔會好似你依種左膠囉屌

分析完唔代表你講既係事實
trump做左幾多為美國好既政績？又無視
經濟
軍事
中東和平
對華政策
就連黑人支持度都上升

你同我講佢叛國？ 而原因係私心重？佢由2016年宣布參選總統比人查到依家，冇一單告得入。

而Biden呢？你唔講下Hunter單野？求分析

中東和平佢唔會認同㗎，佢會燈巴人慘

佢會話係虛假嘅和平

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
支持左翼
(狗隻#356561)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

罪證
城大內地女生被淋水辱罵「大陸婆」 33歲本地女生涉襲擊被捕

用一句「抵拉」對手足冷嘲熱諷

係囉，同金仔見面又可能會激嬲金仔射核彈，你知啦，呢個總統好衝動架嘛

明明我都係左嘅>>>>全日最大笑話

我剩係知俾巴人揸旗，猶太人死撚咗n 世，中東繼續亂局

其實你都唔知道，連登仔根本都有左傾傾向，唔係點會支持反修例運動呀

好似你咁咩屌

左右翼都唔識分

仲有答我啦，港獨派點唔求同存異呀？

反修例運動點反民主呀？

香港點法治未死呀？

講啦，咪spin 呀

剩係逼人支持港獨已經夠霸道啦

你撐警扮乜撚呀屌你老母

愛侵力燈死就有份

燒山撚有話贏硬 佢話機會好微喎

佢無強迫你支持佢喎，佢地提倡用選舉嚟解決香港前途問題喎

但係前提要香港脫離支共控制，然後香港人自決喎

又嚟偷換概念

內鬼

講事實 愛侵力話你愛燈力架啦

班傻尻到而家都未醒 日日ff侵侵贏硬 拜登準備坐監 明明現金相反

你真係露撚曬餡啦五毛

乜幾時bu sociology 專出五毛？

真係? 剩係連登講句唔支持港獨，班連登港獨派都發哂癲屌人

美國工業係唔係都玩完架啦
邊撚個要洗咁貴人工翻去開廠呀

你自己根本都無follow過燒生預測過啲乜，只不過連登仔講乜你就聽乜咁樣咋嘛，速食撚

連黑鬼馬比人拉都信啦班on9

你都唔脫離支共同港共統治，何來自決呀？

港獨派主張你都未搞清楚就學人鳩up

用下你個閪腦啦屌

你理個total block user弱智做乜

條撚樣bu sociology 扮上菜呀屌

點解美國會搞成咁
共和政體→寡頭(DEEP state)+BLM專政
最衰嘅結合

幾時有逼人支持港獨？
港共先係霸道喎
逼人支持中共繼續剝奪香港人自由

#以偏概全謬誤
#稻草人謬誤

港獨同自決兩種主張wor?

現實*

支持左翼咁撚出名既五毛都唔知
唔記得佢真係做狗定點

港共政府同香港人都知要自決首先要獨立
你坐左幾耐監？

乜唔可以有兩個主張咩屌

我以為佢係左癌嚟咋，點知真係五毛嚟

眾志支持自決
都被港共用國安法打成港獨派
就知港共清楚過呢班pr 5毛

定係你想係港共嘅控制下搞自決呀嗎？

定係你係弱智呀？

定係你係五毛呀？

右癌到最後又係屈人五毛

你都認同係兩種主張?

佢會話眾志唔係左，佢地係港獨派，唔支持民主

喂，似係你駁唔到喎

我唔知你班港獨派想玩咩

根本呢班連登仔都係fake news撚
你睇下早兩個禮拜先生咁講high成點樣

燒山 : 侵侵翻案機會原本只得3份1 , 而時間越拖翻案機會越細 ......

大家細力啲鞭

等拜登坐正再大力啲

依兩種主張有乜矛盾呀？

你唔獨立，何來有機會自決呀，你估港共支共係加拿大英國西班牙咁易話圍呀？

睇唔到thx

定係你覺得支共統治香港好好呀？？

又露餡

點睇
候任國家安全顧問講嘅

我都唔知你地諗乜啦屌

又話支持民主

但係又定性反修例運動為暴亂

你真係好撚嘢

我都睇到亂曬

所以麻煩屈蕭生班人面對返自己先

深潛啦五毛

💎 美國50州選邊站 #南北戰爭 以來未有過 1:04
💎 四關鍵州和德州最高法“論理” 關鍵時刻到！ 3:21
💎 #最高法駁回德州上訴 未對大選表態 接下來怎麼辦？ 6:20
💎 參院將聽證 川普首提“政 變”：國家危險時刻 8:12
💎 FBI調查50萬假票內情：川普找＃巴爾 談話 9:09
💎 左派大轉彎！開始起底拜登 背後原因可能不簡單 10:37
💎 翟東昇“揭”拜登 他到底是什麼人 權威人士爆料 15:06
💎 美國至少幾千共諜 男女和同性戀通吃 16:50
💎 美情報總監籲對中共開戰 ＃五角大樓 有動作 18:19

BU sociology 專出五毛

雖然我撐侵

但由頭到尾都冇實質證據個選舉有舞弊
大部分都踢爆左係流料

班人仲死撐 事實多啲人投侵有幾出奇

民主黨連 gop 辛苦安插嘅最高法院大法官都收買埋，全美國都係deep state 嚟

深潛啦右癌分清楚左右翼先出黎柒啦

點啫你答到我未呀

港獨表點樣唔求同存異同反民主？

反修例運動點樣係反民主？

答左你又當睇唔到

定係你覺得支那統治好好呀？

我都知你唔識答㗎啦

我發現大妓院現象已經全球化
個個攞住啲不名來歷twitter片就信以為真
永遠唔質疑吓真定假
哩啲片根本一成真九成假
但班人一早有哂既定立場 只會信自己想信嘅嘢
久而久之唔啱心水嘅就係fake news

咁脫離支共港共控制然後自決點樣反民主呀？

公道講，笑9佢講嘢咁唔準有咩問題，唔好同我講口德，條友自己一啲口德都無

講緊迫人支持香港獨立呀

香港獨立無民意授權咩？

港共會唔會整個公投俾香港人決定呀？

仲人佢地點迫人支持香港獨立呀？佢地提倡脫離港共支共統治然後自決喎

點反民主呀？又嚟偷換概念

左癌五毛最叻依招

定係你想under 支那港共統治之下呀？

香港係冇可能獨立永遠係中國一部份

Ok 完

多謝你露餡

死五毛

點止 宇宙都要毁滅

做吓戲都要嘅
最後咪又係 譴責
如果譴責有用
二次大戰使撚岀兵打納粹德國同大日本帝國咩

BU sociology 中出了一條五毛

左癌口講支持民主，卻支持支共極右統治

五毛最叻叻

你慢慢屈毛啦，唔阻你

左癌口講支持民主，卻支持支共極右統治

巴打邊年soci

人類死
唔關宇宙事

又潛呀五毛？

點呀，深潛到幾時呀

Show blocked user : Supreme Court of United States

佢似係09 年soci 啦佢08 年tritake 完A level 先入到bu soci

又到公開試季節，我都分享下當年Retake經歷

有冇人認為唔會內戰，
但trump短期內會去台灣建交，逼中共出手，再做戰時總統？

哦，原來係公務員添

唔怪得幫港共講好說話啦死五毛

講到愛好民主咁，但係一觸及到自己利益，就支持極權

ACO 撚，廢物

雙重標準撚兼左癌

BU 之恥

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問支持左翼(狗隻#356561)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

一切已完？

軍事絲
點解要係咁覆佢

你個名響到咁仲屈人屈你毛

依家要狙擊佢，佢依條仆街，極度雙重標準，

佢口講支持民主，但係佢係ACO, 幫港共講好說話，為嘅係保住佢自己鐵飯碗咋

依條仆街扮左翼，實質只係五毛嚟

點呀，起身未呀五毛，開工未呀aco?

又係你條垃圾

你果D左翼只係存在於幻想...

叫你講個領袖乎合你的"左", 你都舉唔出, 討論條毛咩

獨立咗係咪又叫德國

巴打，佢係五毛嚟

佢口講支持民主，但係為咗佢嘅aco 鐵飯碗，佢係支持支共港共繼續統治香港

雙重標準就係佢依種尤其是佢依種幫港共講好說話嘅人，係五毛

邊個？

咪就係支持左翼

已封鎖會員 山本五十6

已封鎖會員 賈雨村

佢準備好宣誓未

佢早就準備好啦

加入德意志聯邦。

浸中掃視有呢d撚人真係失禮死人
講嘢重咁大聲

所以佢係浸大之恥，無講錯佢㗎

佢依種就係口講支持民主，但只要阻佢搵食，佢毫不猶豫咁支持極權

係得反叛亂法，不過睇軍頭。

Lots of cheers happening as Proud Boy groups meet other patriots at jw Marriott hotel estimating about 750 to 900.

係咪要驚？

其實仲有其他官司未打
14/12 點投選舉人票

呢d人口講民主 實質港豬
又要怕人屌先叫自己左翼
重要讀掃視 翻去叫bu取消佢個學位啦

我都唔知佢邊忽左，左到連左翼反全球化都up 得出

仲要講到自己係民主社會主義者，但係又支持民主

依條友我一定唔會放過佢

真係有人當佢個賤種係人?

我都唔知佢邊忽左，左到連左翼反全球化都up 得出

仲要講到自己係民主社會主義者，但係又支持極權反民主

依條友我一定唔會放過佢

Goblazation都反佢無俾cindy教過？
on99 食屎啦
呢d人對唔對得住巴巴叻

THX

做政府, 政府都係"剝削".

交稅係社會"剝削"緊勞力, 所以"按需分配"都係"剝削"緊勞力

物品唔用勞力單位作交換都係"剝削"黎。幅圖畫得好, 幅圖畫得差, 只要用同一時間畫都係同價。 時間損耗唔識計, 用舊左唔知點計, 可能壞生果同好生果同價。

一接落現實就周園都係BUG, 唔知點算。

所以如果真係咁左, 咁認為處處"剝削", 就好要去南北極呢D無主之地生活, 自己一個人咪無人"剝削"你...

下次唔洗quote我架喇
我對你冇興趣

左癌咪當佢係人囉，但係明眼人一眼就睇得出扮出嚟啦屌佢老味，讀soci 點會連左右翼都搞錯呀

最好睇 都係留言

佢係港共體制下有鐵飯碗，點會覺得係剝削呀？

ACO 依種技術性唔高嘅工種都有兩萬蚊，對於佢嚟講，邊係剝削呀，恩賜嚟㗎

佢既然得到恩賜，佢點會追求民主社會主義呀

民主對於佢嚟講，只係口號嚟㗎咋，生計先最緊要，只要唔阻佢搵食，無民主都唔緊要啦

佢係剩係識馬列毛？

我唔清楚bu soci 係點啦，但係以佢咁思維，佢只係斷章取義，完全侮辱緊之前教授過佢嘅prof

佢係馬列毛都唔識呀，幫左翼將極權同共產主義同社會主義分離

簡直侮辱緊bu soci

aco 根本唔係大學生應該做既工
都唔知咁多人ugrad都係做
根本浪費人生

佢做得政府奶共 已經係既得利益者
扮咩左翼呀
咁重記唔記得marx講由資本主義去到共產主義進程呀？
定係以為有中国特色的社會主義就係marxism

d prof見到有呢d on9學生都嘔血
少少critical thinking 都無

不如你地一人少句啦
想睇下個post 講咩 但剩係見到你地嘈

睇post既話頭5頁應該總括哂,你去到咁後做乜

所以佢咪俾人講到體無完膚囉

其實連登會員口中嘅「左膠」，全部都係右翼

大學學歷貶值 + 少高技術行業 = 多左劣質煲蓋 + 煲的數量一樣地少

佢又話支共係極右唔好，但係又衝埋入去做aco

真係好左翼呀

咁你做乜應佢啫

以前叫：黃奴 lu
已封鎖左好耐

禁制就佢一個人 孭曬飛

屌我都想睇下中間有冇咩睇呀嘛

真 想睇下有冇d咩新資訊/分析 點知得兩班友係到9up一大堆唔關事既野 個個po都係咁

支共唔好 但港共好

你由一開始睇到第三十一頁就可以完啦，第三十一頁開始就係你所講嘅兩班友9up 一大堆唔關事嘅嘢

其實唔開仲好，等侵哥決定禁制

咪話囉
條友根本係港共一員扮左膠

ACO 兩皮嘢最好

無時間，過左14 號270就變左個事實。

睇睇下變咗講ACO

鍵盤戰線可以擊敗deep state

Thanks! Bro!
想問下依家 Trump 仲有冇咩招未出？

只係踢爆咗一個愛登力係五毛啫

trumptrump仲有冇plan

似乎只可以等待其餘三位律師嘅訴訟可唔可以上到court同下星期一選舉人投票結果

無乜嘢可以做到

拖到選舉人投完票

唔該哂！手足

賓州唔係受理左咩？

依個可能我搞錯咗

但係依單嘢都好決定性

我想問幾時會知結果依三位律師嘅訴訟結果？

賓州個巡迴法官係有份投支持德國告swing state 其中一個

原本唔想回應，後來諗下，你應該係小朋友來
你講到黑人至上，我反而希望你去了解以下4樣歷史
1) 美國的立國歷史
2) 黑奴的歷史(可以講追溯到挪亞時代的「含」族)
3) 美國人點解當美國係新的應許之地，總統被視為上天揀選的人
4) 英美兩國點解成為全球的強權代表

無意吹棒美國，但美國確實肩負的國際影響力比任何國家都來得大，亦都係民主係咪打贏專制的代表，基於呢個原因，只希望強大的美國而唔係分裂的美國

你客氣回我，我就花心思回下你。我就視你係第一類，真心支持川普的人，無任何的冒犯，只希望理性討論

好想知道你睇咩資料而有以上的結論？

川普唔反對右翼白人至上係出晒名的，我可以話俾你知，我的美國朋友就講咗句：川普人格有問題
美國生活的人，唔信拜登的人但超討厭川普，人哋唔係亂噏的

唔係幫下黑人就叫撐黑人囉，川普之所以贏，其中一個原因係好多白人感到奧巴馬做總統後，白人感到受威脅，白人的地位亦下降。白人撐川普唔係完全真的支持川普的任何作為，而係保守派想川普能夠維持白人的社經地位

BLM 點解出現？美國點解呢4年係一個分裂的國家，我會好衷心去建議你多啲了解

川普的策略好多，大量利用假新聞假消息令好多人否定郵寄選票，未點完票就話點票結束，點完票輸咗就不斷打官司，一單都無贏，然後呢？一連串的動作，明眼人係睇得到的

你有心的話，建議你去了解一下朱利亞尼係咩人，仲有班農，郭文貴係乜料，郭文貴又同法輪功係乜關係，一條一條線索去研究，你就會知咩係川普團隊的宣傳策略

一連串的選舉動作，真的有心去了解就知咩事來
共和黨的PR 某程度好勁，川普的出現都係俾美國式的民主有一個好好的教訓

多謝你的回應

分析完係咪事實，歡迎你檢視，都歡迎你批評

川普係總統，美國的制度下面，仲要靠好多人才來管理國家
台灣有個詞叫「割稻尾」，(坐享其成，或不勞而獲)，川普的團隊做的嘢，總統叼光

點解你認為美國因為川普而經濟好係佢一個人的功勞？耶倫點解會任命為財政部長？美國幾時開始加息？川普減稅令幾多低收入不滿？

軍事上唔見有幾多成績，何況辭職的國防部長馬蒂斯仲要本身係軍人來，佢辭職的新聞：馬蒂斯辭職前一天，特朗普下令美國從敘利亞撤軍引發極大爭議。而周四多家美國媒體報道稱，特朗普正計劃美軍從阿富汗部分撤軍，規模或從5000人至14000人不等。

抱歉其他的無咁多時間一一分析，只想建議你唔好單方面接收資訊

香港人會叫川普？

我真係好撚驚呀
Block我會唔會痛架

美國
真係內戰你估左膠可以點打

左膠被徵兵上前線腳都軟晒

開槍嚇到淨係識尖叫

佢似係台灣人

台灣人都反侵？
敗登話左會賣台灣喎
頭先佢唔好喊呀

台灣都有左膠嘅

討論返正題啦

根本就冇證據。

there’s not a single solid proof of election fraud.

根本唔關左膠，見你有經常出文，有啲嘢都提醒一下，眼光放遠大啲

民主黨代表的係自由派，亦有左翼社會主義的桑德斯；共和黨代表的係保守派，有好傳統的宗教信念如彭斯，仲有石油商人，共和黨人的特徵係唔信任科學，唔信任氣候暖化。

民主黨的絕大部份支持者都係城市，共和黨的支持者係鄉郊農業州。民主黨的普選票一直都係多過共和黨，隨著鄉郊人口老化，共和黨的普選票未來會持續萎縮，共和黨係頗危的。

美國參議院仲有一場硬仗打緊，民主黨贏兩席喬治亞州的話，將會係完全執政，到時香港的民主運動更加要迎合民主黨。民主黨贏一席，共和黨仍輕微多數，就算共和黨贏兩席，共和黨參議員都有機會變折或同民主黨合作。香港依家要做的係 connect 西方價值，無論係咪接受拜登的立場，香港的未來一係馴服專制，一係再次 connect 美國民主黨，當然亦唔可以得罪共和黨

香港抗爭期間有好多強勁的分析文，依家就已經好沉。某程度，抗爭的各派別，亦由於挺川而出現分裂，對香港爭取民主無好處。只不過唔想放負，好多人唔出聲

放遠d眼光？

你齋睇拜燈取態主張將減輕中國制裁，都知道connect 到都無用啦

尤其是將貿易堡疊減少，都知道長遠嚟講壓制唔到支那經濟發展啦

到時民主運動你根本點搞都無用，一邊放任，一邊高壓

邊有生存空間呀？

仲有你根本漠視咗民主黨同華爾街，華爾街同支那嘅聯繫，我唔明點解你可以咁老定民主黨會為香港台灣民主而放棄利益

你根本只係為撐而撐

最後你自己參考下奧巴馬8年任期內，支那究竟有乜民主進程發展過